Caro Sr. Curve, Srta. Talochard, Srta. Paimon e {F#Srta.}{M#Sr.} {NICKNAME},
Nos movemos! Mas pensamos que você podia voltar, por isso deixamos isso. Mamãe disse que temos que manter nosso endereço novo um segredo por enquanto, por isso vou contar ele pra você na próxima vez. Hehe.
Obrigado por me guiarem.
Além disso, o Sr. Curve é o tipo de pessoa que não consegue contar uma mentira! Admiro muito isso, ele sempre vai ser como um irmão pra mim!